其實Bitcoin係咪Elon musk整？

1.Elon musk以前做過PayPal，後來冇人哋咁好商業頭腦坐唔穩先俾人迫左退位，但係佢係一個技術宅男，整bitcoin呢啲嘢完全唔使佢管理，整完就可以拍拍羅友走人。
2.中本聰呢一個名係日本名，大家都知道佢好撚鍾意睇日本動漫
3.佢有一個移民火星夢想，但係到時火星係無政府狀態，bitcoin會唔會就係鋪定後路
sorry for1999

係就好傳奇

以依加既科技進度
或姐佢8 90歲就去到既

Elon 背後好buy bitcoin
係公開就做到對bitcoin有猶豫咁樣

點樣睇得出佢背後好buy Bitcoin ?

其實係Deep state整既

睇佢twitter

tesla 同 bitcoin 個價基本上係同步

佢成日都借啲意喺度講加密貨幣

Elon 間唔中都係twitter講crypto

講dogecoin咋掛